不要再浪費感情,金錢,青春在港女身上了!

港女都有公主病,唔識煮飯,功利拜金,有樓才有高潮.
不要再浪費感情,金錢,青春在港女身上了!
中国交友网

Pk.coj

裙下之臣